有咩人光頭o個時係靚仔過有頭髮

rock

龜頭BOB

Kobe

The rock
雲迪素

喬丹
貝克漢姆
梅西
C羅

張衛健